電腦白痴 有冇巴打幫我砌機？薄酬

本身有啲二手件係到 想買個新機箱砌返好佢
不過小弟電腦白痴 唔識執線同砌返好佢
有冇巴打幫手 薄酬200蚊
有意留tg

攞落去電腦舖100蚊都幫你砌到
唔使上黎比200

自己試吓砌，好易

幫你打飛機就得

1. 問下自己 部機你想用黎做乜 睇片 打機？
2. 問下啲人 有咩配置啱你
3. 自己格啱價就去買零件 但唔好信啲電腦舖講野
例如轉乜乜底板 轉乜乜U 叫得你轉都係賣唔出 倉底貨

4. 裝CPU落底板 注意方向
5. 裝Ram
6. 機箱轉鏍絲位 ATX MATX ITX
7. 裝底樣落機箱 上鏍絲
8. 裝火牛 插24P落底板 6P比CPU
9. 裝顯卡 插4+4P
10. 裝硬碟 / SSD, 插SATA線 電源線
11. 插PWR RST LED HDD AUD USB線落底板 跟機箱
仲有風扇插大4P
12. 開機上電測試入唔入到BIOS

13. 成功入到就熄機 插WONDOWS / LINUX安裝媒體
通常係USB

裝完就搞掂

唔明po上黎問 會有人答你

其實好易 上youtube睇一次就識

@kjhhgt76

資助少少車馬費就得

自己砌

你照埋啲件放上嚟啦
之後再求LIST就得
唔識就問 唔好假手於人
當學多樣野嚟溝女都好呀

留teargas

屯門就可以幫你
M就加大

kwai chung 區可以幫手
tg @xy2018

全部影張相放上嚟先啦
你有二手件喺到 唔代表啲件本身砌得埋

五百上門
tg地區加五百

貼返200俾你
留tg

sorry 之前有同個巴打傾 不過無咗個contact 搵唔返你

btw list:
i5-4460 CPU
GTX 660TI卡
GS600牛
Asrorck B85M Pro4底板
1tb hdd
8gb ram
Antec DP301M機箱 (新買)

我諗呢到可以砌得埋 因為好多都係舊機拆落黎
有冇巴打聽日得閒幫到手? 最好有地方整

識砌機溝到女咩

拉

住邊區

不如留TG step by step 教你
錢就捐去星火？

同問

哇。2舊打飛機

YOUTUBE